認真，聽老衲呼籲拎買口罩既錢買煙吃更加實際

藍梅5

納de 又中

老向認同

老鳳認同